Unit тест не проходит так как сделал функционал с использованием notifications от Laravel:

Для триггера эвента создания машины использован event Eloquent-а, так как мы подразумеваем что создать машину может только администратор.

В EventServiceProvider к эвенту привязан слушатель, который запускается при триггере евента.

Внутри него идет отправка уведомлений пользователям `Notification::send(User::all(), new CarCreatedNotification($event->car));`.

У класса уведомления выставлен queue, соответственно его отправка будет происходить в очереди `notification`.